#
กูเกิล
 
นักวิจัย
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม

ลูกผสม

ใกล้
สู่
สร้าง
ใช้
งาน
ทั่วไป
#
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
Rami
สอง
วิศวกร
อุปกรณ์
อิเล็กทรอนิกส์
ค
วอน
ตัม
เผย
สำเร็จ
ขั้น
วิจัย
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ใช้
งาน
ทั่วไป
จำลอง
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ประมวลผล
ทฤษฎี
บน
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
วงจร
ที
วิธีการ
ดังกล่าว
ทำ
คอมพิวเตอร์
สามารถ
ตรวจสอบ
แก้ไข
ข้อผิดพลาด
คิว
บิต
ผลลัพธ์
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ใหม่
เรียก
นักวิจัย
เชื่อ
โม
เดล
ช่วย
สามารถ
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ขนาด
ใหญ่
ใช้
จำนวน
คิว
บิต
ทำ
ให้การ
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ใช้
งาน
ทั่วไป
นั่นเอง
ภาพ
ชิ
พค
วอน
ตัม
ขนาด
คิว
บิต
สร้าง
โม
เดล
ถ่าย
ที่มา
ภาพ
คน
งง
ผม
เขียน
เพราะฉะนั้น
ผม
พา
รู้จัก
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
คร่าว
เพื่อให้
เข้าใจ
เนื้อหา
ข่าว
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
เป้าหมาย
สูงสุด
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
สำหรับ
ใช้
งาน
ทั่วไป
นั่น
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
สามารถ
รัน
โปรแกรม
ค
วอน
ตัม
ก็ได้
เขียน
นักวิทยาศาสตร์
ออกแบบ
โม
เดล
สำหรับ
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ไว้
หลัก
ที่นี้
ยก
แค่
ได้แก่
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
วงจร
โม
เดล
วงจร
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ประมวลผล
ทฤษฎี
โม
เดล
สอง
โม
เดล
วิธีการ
ปรับ
แก้
สถานะ
คิว
บิต
ใช้
ประมวลผล
โม
เดล
วงจร
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ปรับ
แก้
สถานะ
คิว
บิต
คิว
บิต
แต่ละ
ตัว
วิ่ง
เก
ต
วงจร
เหมือน
บิต
คอมพิวเตอร์
ทั่วไป
วิ่ง
เก
ต
ตรรกะ
ประมวลผล
ข้อมูล
บิต
นั่นเอง
วงจร
ค
วอน
ตัม
ซ้ายมือ
สัญลักษณ์
คณิตศาสตร์
แทน
คิว
บิต
รูป
สี่เหลี่ยม
ตรง
กลาง
เก
ตค
วอน
ตัม
รูป
มิ
เตอร์
ขวา
ตัว
คิว
บิต
วิ่ง
ซ้ายมือ
เก
ต
ขวา
มือ
ที่มา
ภาพ
ขณะที่
โม
เดล
ใช้
ทฤษฎี
กลศาสตร์
ค
วอน
ตัม
ปรับ
แก้
สถานะ
คิว
บิต
แทน
อธิบาย
ง่าย
คิว
บิต
สถานะ
ทำ
ระดับ
พลังงาน
สถานะ
พื้น
ระบบ
เท่า
บล็อก
ใช้
คำ
ระบบ
นั่น
เรียบ
เสมือน
ทุ่งหญ้า
กว้าง
ประมวลผล
คิว
บิต
ปรับ
แก้
ระดับ
พลังงาน
ระบบ
เดิม
ทุ่งหญ้า
กว้าง
กลาย
หุบเขา
ยอด
เหว
ปรับ
ระดับ
พลังงาน
เหล่านี้
เกิด
ช้า
ทำ
คิว
บิต
ยังคง
สถานะ
พื้น
เดิม
มัน
โอกาส
สูง
หนี
บริเวณ
เหว
สถานะ
พื้นที่
ระดับ
พลังงาน
ต่ำ
ระบบ
นั่นเอง
ตัวอย่าง
ปรับ
แก้
สถานะ
คิว
บิต
ตัว
ปรับ
ระดับ
พลังงาน
สถานะ
พื้น
ระบบ
ทำ
คิว
บิต
โอกาส
เปลี่ยน
สถานะ
วัด
ที่มา
ภาพ
บน
ผู้
จัดทำ
คลิป
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ใช้
โม
เดล
ง่าย
แง่
สามารถ
รันอัล
ก็ได้
เพียงแค่
ปรับ
แก้
ระดับ
พลังงาน
ระบบ
ตรง
ออกแบบ
เท่านั้น
ขณะที่
โม
เดล
วงจร
อาศัย
วงจร
รูปแบบ
ออกแบบ
อย่างไรก็ตาม
ปรับ
แก้
ระดับ
พลังงาน
ปรับ
แก้
แรง
อัน
ตร
กิริยา
คิว
บิต
แต่ละ
ตัว
กระทำ
คิว
บิต
ตัว
ที่อยู่
คอมพิวเตอร์
เชื่อม
ทำ
ให้การ
เฝ้า
ติดตาม
คิว
บิต
แต่ละ
ตัว
ประมวลผล
ยากลำบาก
นอกจากนี้
แรง
กระทำ
คิว
บิต
เปราะบาง
สภาพแวดล้อม
ภายนอก
โอกาส
สูง
ระดับ
พลังงาน
บิดเบือน
ให้การ
คำนวณ
ผิดเพี้ยน
ได้แต่
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
วงจร
กระบวนการ
สามารถ
ตรวจสอบ
แก้ไข
ข้อผิดพลาด
คิว
บิต
แก้ไข
ความผิด
พลาด
เกิด
สภาพแวดล้อม
ภายนอก
โม
เดล
กระบวนการ
นักวิจัย
แนว
คิด
สร้าง
วงจร
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
จำลอง
กระบวนการ
ทำงาน
โม
เดล
ที
โม
เดล
ใหม่
เรียก
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
โม
เดล
ข้างต้น
ทีม
นักวิจัย
ทีม
นักวิจัย
เมือง
ประเทศ
สเปน
ร่วมมือ
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ประกอบ
คิว
บิต
ตัว
เก
ตค
วอน
ตัม
ชุด
คิว
บิต
แต่ละ
ตัว
สร้าง
ฟิล์ม
อะลูมิเนียม
รูป
กากบาท
วาง
เรียง
บน
ผิว
แรง
อัน
ตร
กิริยา
คิว
บิต
ควบคุม
เก
ตค
วอน
ตัม
ควบคุม
แรง
ปฏิกิริยา
ถี่
เร
โซ
แนนท์
คิว
บิต
แต่ละ
ตัว
จำลอง
โม
เดล
นั่นเอง
ทีม
นักวิจัย
หวัง
ไว้
โม
เดล
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ช่วย
ให้การ
สร้าง
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ใช้
คิว
บิต
จำนวน
สำหรับ
ผู้
สนใจ
เพิ่มเติม
งาน
วิจัย
ชิ้น
ตีพิมพ์
วารสาร
อ่าน
คำอธิบาย
เพิ่มเติม
ที่มา
ก็ได้
ต้องการ
ศึกษา
โม
เดล
เพิ่มเติม
ผม
แนะนำ
ดู
คลิป
เพลย์ลิสต์
บริษัท
ที่อยู่
ล่าง
ครับ
โม
เดล
รูปแบบ
ที่มา
ป
.
ล
.
นักฟิสิกส์
ค
วอน
ตัม
ผู้
รู้
คอมพิวเตอร์
ค
วอน
ตัม
ท่าน
ใด
ขัดหู
ขัดตา
บทความ
เสริม
สามารถ
เขียน
คอม
เมนต์
เพิ่มเติม
นะ
ครับ
Rami
 
Barends
 
Alireza
 
Shabani
 
universal
 
quantum
 
computer
 
adiabatic
 
quantum
 
error
 
correction
 
digitized
 
adiabatic
 
quantum
 
computing
 
digitized
 
adiabatic
 
quantum
 
computing
 
Julian
 
Kelly
 
Google
 
Research
 
Blog
 
universal
 
universal
 
quantum
 
circuit
 
model
 
adiabatic
 
adiabatic
 
quantum
 
computation
 
model
 
AQC
 
superposition
 
superposition
 
quantum
 
gate
 
logic
 
gate
 
DeutschJozsa
 
measurement
 
Wikipedia
 
AQC
 
adiabatic
 
superposition
 
superposition
 
ground
 
state
 
energy
 
landscape
 
flat
 
meadow
 
superposition
 
DWave
 
Systems
 
Youtube
 
Dominic
 
Walliman
 
universal
 
AQC
 
interaction
 
coupling
 
noise
 
quantum
 
error
 
correction
 
noise
 
AQC
 
AQC
 
digitized
 
adiabatic
 
quantum
 
computing
 
University
 
of
 
the
 
Basque
 
Country
 
Bilbao
 
superconductor
 
sapphire
 
resonant
 
frequency
 
AQC
 
digitized
 
adiabatic
 
universal
 
Nature
 
AQC
 
DWave
 
Systems
 
AQC
 
quantum
 
annealer
 
Google
 
Research
 
Blog
 
Inside
 
Science
 
Nature
 
